泫雅尷尬味十足！

癡線

點解得佢係度

如果我做電視台 唔出席就唔比獎
歌都無打 點比你啊? ~

佢整到好醜
以前靚女好多

隻假波怪獸真係好撚樣衰🤢🤢

點解得一個人嘅

好撚慘

IU同其他人驚武肺

罰企

冇奬都要罰企鳩fing

冇左pat柒陰好似好番d

屌你寫文未